文宣請進場Imgur

Imgur雖然唔夠Twitter影響力大
但勝在啲相好易搶人視線
啲人都會留下言，
雖然都係會有啲咩‘喺US一早開槍射鳩你’個啲留言

奈何我啲英文廢，我做到嘅嘢有限
唔識英文嘅巴絲可以好似我咁post多啲相/片
然後tag多啲
不過我唔知應該集中咩tag好
#Hong_Kong #HongKong #HongKongPolice #831inHongKong 之類
一齊集思廣義下

推

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

我每個post 都會咒一次：
黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

有文宣組提供材料

做咩負皮我

輕輕一推